最近有大批律師遊說認暴動罪，包含黃之峰，等黑警有案例，然後用相同控罪大肆拉返之前踢保既手足

講到唔想再講

樓主搞清楚

前人認唔認罪 對家都係禁拉人
唔會因為有人認罪而拉更多既人
係既話對家應該乞緊食

有人喺區院認暴動罪可以點樣令班狗有案例拉踢保嘅人?
區院判詞唔係binding precedent對其它審訊無任可實質影響 況且班狗要拉踢保嘅人需要先例去justify?

洗撚佢地認咩, 咪又係照拉照告照入罪

係「非法集結罪」先啱，我標題打錯

屌你老母，咁撚緊要，你都可以打錯

都唔知咩居心